有無人有睇我的大叔 入嚟傾下

本身唔係好睇韓劇 見到iu bb先睇
估唔到套劇講d野咁中

感動

痴線 佢阿哥跪低比佢老母見到個下 真係心酸到流淚

結局睇到喊

結局我覺得好完滿 ， 但係中間好多細緻野都係喊死

好好睇
開頭有啲慢。。跟住越來越好睇
好沉重嘅感覺但又好感動。
男主角做得好好

男主角好表達到大人個種想要承擔起一切 苦就自己受唔想比人知個種感覺 真男人

大叔的愛

返隔離啦

返工嘅無耐
公司入面好撚憎嘅人，搞咗自己老婆，仲要係你老細。
都冇計
為咗家人都要硬著頭皮返工。成家人睇佢頭
有好多幕都好深刻。。。。
iu 都做得好好

幾好睇，但佢阿哥細佬太煩膠

男女主做得好好

全部BGM都好正

我反而覺得佢阿哥細佬個種煩膠好溫暖
由其係 佢地成日嫉對方 但係好深刻有個場景係導演話男主角唔喊唔發洩 令自己覺得好心痛
就係一d煩膠劇情嘅鋪排先覺得佢地有幾愛對方

iu我覺得係突破嚟 之前製作者都係d偶像陽光角色
就算係步步都好 都係好純真 今次呢套真係做得好好

比起男女之間嘅戀愛
家人嘅感情最深刻

我覺得以下個網有關最後2兄弟係屋企嘅對話同大叔係屋企喊嘅場面分析得好好

Ps 殘體字

我覺得套劇已經好多線索去比你知佢地狀況係點
同埋都唔算開放式結局
呢套本來就唔係愛情劇
最重要嘅係男女主角都生活幸福左

代入男主角 就係好多秘密唔想比人知，比人知道左自己更辛苦 又解決唔到

啲BGM根本係神來之筆，成套劇無得輸

我個fd撈亂咗睇錯劇

大叔同個個流氓互打但IU聽住個度好毛管凍
BTW IU無端端鐘意大叔好夾硬咁,屌個執垃圾佬夠幫左IU好多又唔見佢鐘意個垃圾佬
全劇主旨一切到最後都係睇樣

我覺得契機係佢偷聽左大叔好多不為人見嘅一面
由同情到覺同病相憐 之後先鐘意

聽緊